咩叫腦弱態?

最新既醫學名詞?
等於腦殘?

惠英紅個廣告咪有講囉
成日唔記得野
感覺同老人痴呆症冇咩分別